[公開研究下] 寬頻續約後比人改價錢，世界級銷售手法

今日收到HKBN早5個月打嚟話續約優惠。本身用緊 100MB + 家居電話 共$258 /月。今日個女Sales offer價係100MB ($279) + 家居電話($30) 共$309 /月。我心諗，早續約仲咁撚高價? 條數點計先?

Sales話：你而家寬頻收緊$238 + 家居電話$20 = $258 /月。跟住我話，我2017年初時續約時係寬頻$160 + 家居電話 $98 = $258/月。佢不斷同我講話係以前嘅優惠，無架啦！不斷叫我續約，又送10日Wifi蛋券 (我去第二度訂都便宜佢N倍啦，駛貪佢隻蛋)。跟住我話「好啦，續住先，14日冷靜期，我7日內續與唔續都打比你。」。

跟住我去搵番之前嘅紀錄，發現「價錢」真係比人做手腳改咗，然後變咗有通帳理由由$238 加到去$278！做生意乜可以咁做嘅咩? 我睇番以前D舊續約紀錄，未有家居電話組合個陣都係收我以下呢個組合：

2017 - 2019 4月1日 $258 (寬頻連家居電話 = $160 + $98)
2015 - 2017 4月1日 $158 (100MB 寬頻)
2013 - 2015 4月1日 $188(100MB 寬頻)

【有圖有真相 - 罪證都比撚埋你睇】
圖一：電話續約及文件確認家居電話$98
圖二：月結單顯示收費係$20

本來唔發現有呢件事！因為呢個電話同完全不合理嘅口吻，令我去查紀錄睇月結單顯示詳情！揭發原來可以咁改價！

幾百蚊又唔係比唔起，乜生意可以咁做嘅咩? 呢個唔係財技唔係銷售嘅問題，係成個手法唔老實之餘，好似騙子一樣為未來博你唔記得加你價鋪路！有冇人試過呢種情況? 我無點聽人講過話續約後比人改價，所以想同大家分享下，貼埋圖比大家睇下！

希望大家睇咗小心D！！！如果唔係上咗年紀嘅人唔識又唔比較唔格價肯定中招！

搞到我而家想轉去網上行10G，都唔差得幾多錢，作為一個HKBN 10幾年舊客，搵D咁 ON9嘅Sales同手法嚟同我玩，係咪以為D客唔會走+唔會投訴?

平時見D人都係投訴各種不合理價格直到續約前對方投降或直接交CUT FORM，但呢單嘢我真係未聽人講過類似嘅CASE，大家有咩意見? 多撚謝HKBN突然令我警醒，要用呢個CASE提醒大家之餘，仲趕走D唔想煩快D合理續約嘅舊客戶。

用hkbn都想轉，有推介嗎？

一樣PLAN，仲有4個月完約，日日打黎。
想轉，有咩選擇?

Hkbn 真係當舊客唔係人

我都用左十年有多

我本身交緊188 100m

11月到期 8月開始打黎話 268 100m

我就唔理佢

到9月中又打 話原價

我依家就轉網上爬

138 1000m

用tap &go 俾錢

每月回贈20蚊

Hkbx 屌你老母

呢間wow 仲賤過唔少支那公司

佢依間公司做法真係好ON9
每個舊客都一定加價 仲要個個客加嘅價都唔同
我自己148一個月 佢早排打黎幫我續咗198
唔洗講 當然第二日直接EMAIL取消續約

我就想睇下佢有幾多新客可以做
依家出面幾間都咁鬼平 我等完約都會轉

118 500m我都唔續

企硬到最尾啦 唔好咁快續
我以前都做左好多年水魚
次次續約比人加價

拖到最尾/話cut先會有正常價
如果係都唔減就堅係走
100mb都279/月 cls

你唔轉台，兩年後又點引返你反轉台回巢

100mb都仲收咁貴
我年幾前cut咗之後佢挽留價100mb收我98蚊，本來168
但已轉會
所以話hkbn真係on9

1999

100MB 寬頻連電話$104

由好多年前99蚊月費開始用100MB上網
之後158 好似接近四年
依排打黎開個價178
PCCW同和記平佢多多聲
仲未計和記百零蚊連家居電話
以前嫌麻煩
見其他平都無轉
今次又加我一撚定轉台

跟住我去搵番之前嘅紀錄，發現「價錢」真係比人做手腳改咗，然後變咗有通帳理由由$238 加到去$278！
個238同278喺邊嚟?
你講佢官網個價?

未入黎已經估到依間撚樣
我都中撚左伏
比佢呃左千幾蚊
之前寬頻台有個痴撚線巴打日日推post 講過依件事

279/月 巴打你都肯制
其他台百幾蚊搞掂
佢加我都係158 > 178
我都想走

HKBN真係識睇住食

200幾100mb都仲肯續

而家用緊88蚊500mb
之前hkbn 99 100mb
最後話原價俾我續 我直接cut線

一樣，本身百幾，續約同我講加到三百，等我出面簽完最後一日先話九十九，on9

100Mb +電話168 差唔多完約 傾續約 話要198
我第二日落門市填張form話唔續約
第三收到電話 98蚊 100Mb +Mytvsuper
+20蚊有埋電話 不過少用無要電話

唔係我
係樓主
309-30

btw hi 鷥翎

睇錯咗
自膠
278夠是但一個台1000mb

Btw hi 日文巴 你唔提都無留意名
見到Hkbn個名就嬲 成日打嚟騷擾我

永久blacklist依間野
完咗即轉，開到幾低都轉
屌你老母臭閪

我上年都係hkbn,今年年頭轉左pccw
以前比佢越收越貴
最高試過17x，覺醒左之後識得屈佢減價，最後個份約12x

全部電訊公司都唔當舊客係人
啲優惠永遠都係新客先有

當d舊客狗咁撚

間公司真係痴撚線逢親續約都開到個價2xx
次次都拖話睇下先最後都要開個貴過舊約1x蚊嘅新約俾我

利申：而家張約下年年頭到期直情唔撚續佢老母
有冇巴打有其他公司OK可以介紹下

唔係官網，$238係佢由我原先$160個價，改咗做$238放番落網上個帳戶及月結單組合。$278係Sales電話新offer嘅價。

續只係同個Sales切磋下姐，有14日冷靜期，隨時都CUT得！ 你話過咗或無冷靜期就無話可說！

咁佢騙你d 咩 你合約期內個價都無變
人地公司同你傾新約，價錢唔通要你批准過咩
你唔中意咪去第二間，亂咁up 因住俾人告誹謗

轉 smartone 吧喇
smt 都係用搵 hkbn 租條線
不過價錢平好多

用緊HKT 1000M+1000M $168

唔係不嬲先send cut form 先有靚offer?同埋想知update offer 都係上其他forum睇

我pccw 私樓 1000M 都係178一個月 簽2年送 1000 惠康coupon 計埋都係136

send cut form啦
之後佢會打黎話優惠$98 100mb 一個月

利伸：已cut 轉左pccw $138個月 1000mb

識玩緊係次次都轉台拎優惠，再唔係到直接叫佢cut , 佢地會有第二班人俾最靚offer 你。
利申以上講緊全部寬頻公司都係咁做

HKBN近年續約真係......
又早成半年打黎，講左轉台又搵唔同人打
開到貴一貴搏人唔知價
都唔知一年幾多人比佢兇一兇落左搭
完全唔誠實

下年年頭完約 原本HKBN開價 238 續約 100Mb
宜家轉左138 網上行 30個月約

想平就一定要每次完約都轉公司 就係咁on9

之前又係好早打黎叫我續約 個價仲要貴過舊價幾十蚊 跟住我企硬到臨尾一兩個月 個價仲平過舊價

屋企人無知 ，唔格價 ，HKBN對舊客真係好撚閪

你似乎無睇哂原文講咩

上份合約講好是$160 + $98，仲比埋Confirmation email 寫好個價，所以加埋$258。
跟住佢將個價改咗做$238 + $20 = $258。的確比嘅價錢無變，但係由$160 變咗 $238係咪有問題? 跟住新續約用 $238同你講加價到 $278，咁之前答應同用開嘅$160去咗邊? 咪即係改價鋪後面嘅路加價? 理解未?

咁多位巴打有無諗過一齊報海關啊 電訊管理局嗰啲？

成日見呢啲post但係好似無人治到佢咁
利申 網上爬用戶

係!!!!!

依家佢RENEW好撚仆街
早2日打黎叫我女朋友RENEW, 重話自己係客戶關係組
點知條友重早過我女朋友發脾氣
我接左電話黎講, D態度差到好似我欠左佢咁

用緊198左右. 開我RENEW 258 100MB
叫佢比1000MB報價, 死都唔比
佢夠膽死叫我 RENEW左先, 到時再話唔夠速度打上去加 到時會開我158
係咪ON撚9???

咁平
我188

呢間野不嬲on9 ,一定會早半年就打黎樓你續約，一開始問下佢個價一定會貴過依家用緊既價，個時一定同佢講唔會續，之後佢就每個月打黎幾次拖到佢最尾一個月，佢先會平番話出左新優惠先做得番呢個價，屌你老母你都係打份工姐，一樣都係消費者一早比番個舊價我洗撚搞咁多野，呢班友正仆街黎

利申：178$/月 500mb 有朋友15x就有500mb

大陸人d呃人技倆黎喎

屋企上網係老母簽既 早排9月份打黎話續約100mb/$219
我媽又真係照續..我都係後尾先知道
打上去hkbn問佢 佢仲話係啊 新客係平過舊客
我又再問佢 如果我遲下想升上去1000mb要幾錢 ？
佢又話到時先算啦 我屌佢老母！

通常D SALE 係騙子尼個都算係事實黎,

我幾個月前續完HKBN 本身價唔岩, 100M夠膽同我講190, 我本身先158, 我咪話NO, 之後打好多次, 最後138/月, 又話送MYTVSUPER, 現金劵$500, WIFI蛋10日。

都估佢未必會咁好死, 之後開始新約, 現金劵少左$200, WIFI蛋唔見影。

如果有錄佢音我實追返晒

個HKBN SALE 自稱"秦先生"

我100mb淨寬頻128 佢開你200幾咁撚貴

續約前 佢出既價 500m
6個月 28X
3個月 26X
1個月 22X
去門市Comfirm還寬頻機 最後出價168

年頭轉咗SmarTone 500Mb $115一個月，其實都係用番佢條線但價錢平一半

香港任何一間電訊公司都當舊客係屎架啦

push

香港人真慘 有咩唔係比財團龍斷

淨係覺得hkbn慢左好多
睇twitch達哥都可以起格lag機

下年三月想轉第二間

PCCW 138 500mb 送1000惠康卷
今個星期續

你唔寄cut form唔最後一個月內續佢唔會有優惠

根本所有寬頻同電話上網都係迫舊客轉台

hkbn日日打電話嚟催續約，應該點樣玩尻佢哋好

老老實實 100mb夠用咩？

而家hkbn睇 youtube

一拉條bar睇後d要load好耐

以前好似load都唔洗load

慢到我睇youtube都要reload幾次
我今年先問我老母續緊幾錢
佢話200尾
我地淨係100mb
我即刻話 下年cut撚左佢
續左差不多7，8年
只怪自己一直無理過
呀媽又一直續無同我講貴到離晒譜

不如整個list 出嚟比較下邊個plan 最抵

tg or google drive

比緊188 又係早半年打黎續 開我268 cut撚硬佢

見到網上行1000M 開緊一百中到

網上行係未幾好？

成功屌到佢出$98 100mb

和記138 100m同my TV super
用左10年都係138，不過之前就冇super 睇
分唔到500，1000分別，用開又好穩定，懶得轉

香港寬頻個 sales team 好神奇，就完約果陣串到仆街，個價可以一年貴過一年，但一當你簽完其他公司，佢先打返黎話有優惠

係好撚怪,
前排打泥係咁叫我續 OFFER
$189 又送100蚊卷, 又有MY TV, 又有蛋又點點點.
我無應承到,

過排上網禁,
同一堆OFFER,
但$169.
心諗, 你再打泥你死硬,

之後佢真係打泥,
我話同上網有既優惠一樣,
之後我一講野, 佢話
"先生, 你可唔可以俾我講埋先?"
之後我就開始屌佢老母

98都唔用 成日斷線
用咗十幾個都冇優惠
今次把心一橫cut咗
轉hgc 99有1000mb同家居電話+mytv
我邊係想用500or1000mb都冇
交咗cut form仲打黎

轉smt 1000mb

呢間野小心啲 好撚黑
之前係佢個網睇下續約幾錢only
佢冇啦啦話我續左 cls

但寬頻唔留舊客好on9
舊客乜都唔洗再搞，但新客又要比錢請sales，又要請師傅做安裝
點計都做番舊客生意划算

我講俾我老豆聽
hkbn 收你1000mb 248$好貴
又同我拗
佢唔聽照續

香港寬頻真係狗也不屌
之前100mb又慢又垃圾
仲係咁水鳩我話冇加啦你棟大廈最多得100mb咋
問一問網上爬先知佢地有500mb同1000mb
換網上爬500mb先每個月加十幾蚊左右
嗰刻先知香港寬頻幾垃圾

我本來168 1000m12月到期，一 哩幾個月開198 228 208都有

你一直唔理佢，個價會越嚟越平，就到期嗰時就會俾返舊價你，搏你嫌煩同佢續咗先食多你一水先

寫報告俾股東只會寫新客數量，點會寫舊客流失率

成班傻仔唔識玩 又怨人貴比人呃
我過撚左期成年 交緊正價都唔知
某日先發現原來過左勁耐 打上去cs
居然mb數大左 價錢平左

都轉咗138 1000m

HGC好似幾抵玩，HKBN轉過去，$94 仲包埋mytv super

但唔知HGC穩唔穩定呢？
有無師兄用緊?

呢間西野我用左好撚多年
今年完約前打來問我點解唔打上來搵佢續約
我心諗你食屎啦，你求我續約要我打上來？

跟住話而258一個月
貴過而家70幾蚊

同佢講其他公司做緊149 1000mb
個sales 串撚到話佢地一個仙都沒得平
最多送MY TV Super 比你
你用就用，唔用就cut

從來未見過咁樣做sales

都唔明，留舊客點都易過搵新客，
宜家cut寬頻又方便，連最難cut嘅i雞寶都係網上cut form加還機
反而簽新約，又要搵師傅拉線，俾個modem你

利申:i雞寶轉網上爬98再免6個月
i雞寶老豆打嚟問我158續唔續，轉頭打返去話想續嗰陣要228

我老母就係咁樣俾人昆多簽兩年約 每個月貴左60蚊
但係新客平我地一截 佢個邏輯究竟係邊?

成班友仔續約唔識講價，仲怪人貴

貴60蚊都嫌貴
不如cut左條線 唔好上網

今時今日200幾蚊上網都叫哂春

利伸 500mb 150蚊一個月

又係個種你唔俾錢課金無課就係乞衣既邏輯?
本身就唔值依個價憑咩要貴多60蚊續?

你點定義人地唔值
你覺得新客平 cut左再做新客
再唔係轉上網公司

SMT，同一條線

我俾緊198 100MB + 家居電話...

所以咪話我老母俾人昆囉
你唔識中文架?

垃圾都有打手

用左十幾年12月完轉smt

上面個隻

HKBN不嬲都當舊客係狗,我轉去smartone之後再續約每個月97蚊

咁咪報警囉 昆昆聲
你去百佳買左野 去惠康睇平左
又叫昆?

續開150蚊 500mb
唔係hkxx
你地唔識玩唔好話人打手

雖然網上爬都係貴d
但人地續約sales /cs d 態度都好d 起碼唔會串客

事實係好多舊客都俾人昆喎當狗咁撚喎
你咁嬲做咩呀?

成日打黎我冇一次聽過
寧願自己上網續都唔會同班垃圾續

搵佢搞有優惠巴打

之前mk街站問hkbn, 開100mb 128蚊一個月兩年free唔知3,定4個月，我話諗諗先，行左100米條友追返我同我講68蚊一個月

其實永遠都係兩年轉一次台最好

琴日我都打去傾過續約
原先用緊1000mb 搬完屋佢話提供唔到1000mb住就屈我用100mb先 跟住個價就由$238減番去$188
跟手琴日打去問續約 佢就同我講話可以$309連電話轉番1000mb
我真係彩佢都on9 明明之前248就1000mb 但係因為佢突然提供唔到1000mb就逼我轉
仲要佢講到明話有1000mb個陣會幫我轉番
點知依家我chok到佢話有1000mb但係都無人幫我轉 依家仲要話收鳩貴我續約先幫我轉番
依家個約仲有幾個月先到期 打算到時再搵其他公司好過
有冇巴打推薦下

HKBN 真係on9
人地個個減價/原價留客，佢續約就例牌加價
已經轉咗做pccw

唔洗激將法
大把連登仔續plan都識玩
係你地唔識人地玩法同運作姐
我自己幾年前做過pt
知佢點玩
你地一打開叫佢平d 又屌哂老母
一定平唔到

同一條線

依個真 唔怕煩可以咁做
反正你簽新台實有得同你免安裝費

你真係文盲架喎
咪話我老母俾人昆貴左60蚊都續約囉
你同我講依D托柒咩

頭先又話嫌貴幾廿蚊索性唔好上網
咁你R乜野著數呀?乞兒
做打手都醒少少啦

早幾年用開HGC，突然有段時間打PS4晚晚斷線，之後去左HKBN就冇再出事，但HKBN係仆街黎，第一份約$128 100MB，續約夠膽開我168，我話唔接受，就話而家出面度度都升哂價，我話SMT又係租HKBN但又平D，我轉過去咪一樣，佢已經冇咩聲出。

每次打黎我都只係要求用相同價錢續約，真係差唔到去到前1個月先肯在網上開OFFER俾我

慢慢串 教醒你都唔識
嘆貴plan
已冇做幾年sales

thanks
咁都係轉smartone算了

我一定會轉
電話plan都係
自動續約佢就肯定作死

前後矛盾既傻閪

冇 佢個價真係迫到你嫌麻煩都要轉
3年前用緊netvigator 本身200蚊左右100mb
佢加我加到258 之後hkbn新客158 100mb即轉
之後hkbn續約加我加到198 100mb
隔離新客200蚊500mb
根本唔會有續約嘅意欲

smartone個plan包唔包mytv super架?

轉smartone 舊客續會平

慢慢玩捉字啦

我續左2次都係百五已經1000

Same
我都係之前用開netvigator 續約貴到on9
見到hkbn平咪轉過去
點知依家又係貴到on9
我 即走

咩年代呀 100MB仲咁貴

前面話點定義唔值又話貴60都嘈不如唔好用
後面又自打嘴巴R著數 你乞兒黎架?
想搵生意過主啦 垃撚圾

唔講啦 教曉你地話人打手
咁易有錢收 我都想做打手

我都係咁玩法 約滿就去第2間

想知和記係咪姐係HGC
本身網上爬 下個月完約 本身168 500m
佢開我228
即刻收線打去hgc簽
308 除左1000m 連電話 仲有埋個55” contex電話

On9 hkbn
下個月轉網上爬

唔到最後個月我都廢事睬佢。
好耐之前100m 上網開我268，嗰時我已經交緊198。
最後唔理佢係可以由268>238>208>198>168。。。。

最後自己上網續138

電視

一開始唔好做大mb數

咩意思
轉左1000mb

唔關事 續約第一次可以平
要睇你個底價

我都係hkbn 舊客 你個價我之前用緊1000mb
不過佢續約都係要加我好多

谷9氣轉hkt
平左仲要係2x1000mb
拉埋200左右加電話

我有sales 可介紹
要嘅留tg

屌柒hkbn老母

屌垃圾HKBN

1000mb太大
100,200,500比較好

呢間嘢啲營銷手法嚟
第一次簽就平
續約就即刻加你30%以上

去電訊台睇下幾多人搵食
等睇一車車打手入黎屌爆你

琴日已經裝左
Hkbn100mb轉網上爬1000mb

第一層sales打來係咁
佢個quota大d
要比個貴野你
佢先有水執

最憎佢係次次續約都開天價再要花時間同佢地口水戰先減返比你。

之後你要捱貴價/轉公司

咁撚仆街告消委會啦

同價都唔會keep住用

唔洗 第一次唔岩價88
唔洗浪費時間r

搭單想問一問 而家pccw仲有冇100m $99
阿媽屋企要續約 佢100m就夠 又唔駛用家居電話

咪撚理條廢柴啦

用緊hkbn 1000 mbps +電話 $158 蚊
當初佢叫renew contract 果陣話1000mbps 248蚊
我即刻講唔使，你打黎岩la 順便幫我cut 埋佢
之後第二日再打黎話cut 之前考慮多一次
比咗呢個優惠
你唔屌佢cut 約唔得架
仲有私樓價錢可能貴d

依道有幾隻打手又話俾人告誹謗又話叫人報警又盛真係巧京京
搵食搵到你咁埋沒良心你好唔好意思

留名 而家咩plan最好

所有公司低mb plan

有人單方面擅自更改合約內容邊個驚d ok可能佢有權咁做！但係公司形象衰鳩哂囉

我村屋黎, 本身用緊網上爬298 100MB
而家HKBN話鋪左線11月安裝 500 MB 328 free 6 個月平均 262
呢個時候網上爬知道有威脅又話可減到218 100MB
大家覺得我Join 唔 Join HKBN好?

堅持$78 100MB 先會續

Hi hkbn 打手 阻住你搵食添

我都簽左$138 plan 但要比安裝費

100mb又好似唔夠用, 屋企成日8-9部機share

Smartone 130蚊 1000m

香港寬頻230先500m轉會了

上面講咩點樣同sales傾就傾到續約好平
算撚數啦 每次轉台傾都唔駛傾已經平到仆街
仲要勁多贈品比你 今次轉netvigator又送左800蚊tag n go+隻g903比我

PCCW 1000Mb 拉條光纖入屋仲平過我續HKBN 100Mb

前日立即去HKBN門市CUT左, 月底完

100-500mb
第一下1000mb不了

同公司簽新約都唔會續約常識嚟

剩係不停打黎叫我續約
我已經決定一定唔續

我以經轉左 由98年用到而家
近年越加越勁 最近先知 同事們話 原來用兩年轉一次台會仲著數 hkbn當我地傻西 續約永無好既 對新客就120一個月都得

拖!
不論係電話定屋企上網，只要拖就會平
事關臨近到期，佢急過你

一開頭$99

前排打黎續約2xx

唔想俾佢打電話黎搔擾嘅巴打可以request 佢日後唔再打你個電話黎sell嘢
佢地會mark低唔再打黎

利申 手提用緊hkbn, 早兩個月日日打電話黎問我家居寛頻有無興趣轉台, 過咗兩個星期頂唔順叫佢mark 返我唔想再收到hkbn 電話, 自此就無再打過俾我

其實…愈遲續約愈平

agree 轉左網上行送埋now tv
人生開心左好多
唔洗再睇my tv supper

我中左啦
用緊 hkbn 防乜撚野呀？

利申，同你個plan一樣，仲多個idd 200分鐘，都只係150蚊

我都有相似情況，續約仲貴過舊plan$20，點解仲要續

所以之後hkbn打嚟嘅電話全部俾我block晒

呢間公司太仆街，次次續約都加價，次次都要話cut先肯減返原本價俾我，今次真cut左佢算當舊客傻嘅

巴打

舊約 $168
打黎叫我續 $268
自己上網續 $149

結論：HKBN is on9

睇你自己有冇需要用到500mb
同埋假如你轉hkbn你預左兩年後要煩
因為佢一定俾高價offer你

另外俾個例子你參考下
我村屋hkbn 1000mb $238

我又係最近續約 佢早幾個月打黎offer $298
個sales仲大9我話如果依家唔續 到時仲貴 會over$3xx
我同佢講 總之$298我唔會續 你做到有平優惠先好再打黎
之後佢日日打黎煩9我
最後講到$258 我心諗 貴廿蚊都接受到 就打算續約
我同佢講 我話通知埋我老豆 佢confirm埋就可以續約
都係差一兩日時間

丫 屌佢老母 之後我上網check 發覺佢自動同我續左約
打返俾條仆街 佢話 你有冷靜期架嘛 可以隨時cut
我屌鳩佢 我話唔係呢個問題 我話 我從來無親口同意續約 你做乜鳩同我自動續約
你咁撚樣做生意架咩
之後我再拖多兩拖就原價續約

我屌佢老母hkbn D sales 全撚部都食屎大
對付呢D人真係唯有自己小心D

臨完約前一兩個月先同佢傾啦
早半年用高價同你續根本cls
都係貴既就叫cut, 一定平比你
小弟100m加電話$138
見過有人話$98可以做晒，真心佩服

巴打咁你村屋收得好唔好? 因為網上爬成日斷,同埋食左佢屎咁多年(由8MB $298 開始用), 所以我應該都會轉, 係驚HKBN都收得差啫, 我諗2年後續約又好似你咁拖到最後先算

用開1000mb+家居電話同mytvsuper
前排就完不停叫我續 ，sale開我268 馬上同佢講轉台cut線幾日後打返黎話原價 真係cls當你水魚咁

$309

點解會收到咁貴

我hkbn 100mb用左5年續左兩次約

依家收我$138月，送12個垃圾my tv super同12個月垃圾atv解碼器

用左 PCCW (HKT) 十幾年
其實一9樣，舊客永遠係地底泥
因為我2間屋都係用佢，如果轉要拉過線，要特登返老家攪
怕麻煩一直冇轉，今年年頭真係頂唔順

次次續約都加價，加都唔係問題，次次一加就 2x - 30%
我好聲好氣話貴得滯，新客快過我仲平過我未加個價
佢就串我 "咁都話貴? 你電話都幾百蚊一個月啦"
(其實我用緊百幾一個月，亦唔知2者有乜關系...)

我突然覺得唔知點解要咁折墮，俾人當on9仔咁撚
話唔續，決定轉，過多幾日就打黎話做到 special offer
都要加十蚊，但有600超市coupon，2個account加埋有1200

Hkbn真係好撚慢 上次睇個網都冇100mb 打上去次次都講埋d閪理由 下次真係唔撚用

大家a/c底價唔同

你明明要蘋果10蚊
佢話個蘋果20蚊 送埋橙
你自己諗諗咩事

但我真係覺$138就算淨係100mb咩都唔送都覺好抵用喎

呢間公司既慣常手法 ，未完約前半年 就撩你續，開到個價俾現有貴成倍，隨著你就快完約，佢就會不停減價吸引你，去到最後個一個星期就會肯原價俾你續。 正仆街。續過兩次都係咁，佢永遠心急過你，唔洗擔心捱貴價

家居電話98 咁撚貴都續
利伸：年頭有續 家居電話都係20

佢呢d myxx今期送比你
下年合約有機會收你錢

下次續約收得貴就轉netvigator

佢mail報比我貴成倍,之後打黎我即尻佢 通脹加價都無理由加成倍,續完先知 自己又係on9比貴左

用緊PCCW簽緊第2次30個月約
第1次係500M 168
30個月後我升左做1000M 218
完約前3個月有打黎比我 但最後有問我 洗唔洗每個月通知我就黎到期同考慮成點 我答唔洗 最後1個禮拜先搵我啦
點知真係最後個禮拜搵我 問我續唔續或者升唔升做1000M
係有時候凌晨3 4點會斷 不過都係幾個月1次 用番手機個APP 問番D 24小時客服 佢都即刻幫手搞 不過通常都係定期維修半粒鐘
比起HKBN我諗有好多位都好過佢多多聲

10g 3000蚊波
你指既係1000m呀？

之前用168一個月
續約叫我價320一個月
我即刻屌柒續約果個
話通街都知你地續約就加價
新客就平價
佢即刻收左皮
最後用緊網上行
又有吸塵機 ps4 pro 防毒送
租個router又免半年月約
三年後先再念續約

岩岩轉左CMHK $138 1000MB
仲送ROUTER, $500 8達通

弱智都上連登

叫樓主貼合約租款出嚟再討論啦

我又係hkbn12月到期 1000上網加家電 佢4 5月就打黎叫我續仲話要2xx我話依家用緊先15x續約仲貴咁多 仲要之後由唔同人打黎 日日話最新優惠 又大鳩你愈來愈貴 我話明唔用 2個月再打黎話做限時優惠13x

網上爬嘅10G 即係 1000M，佢改咗個名

樓主喺2016年6月安裝，個家居電話月費98寫明係頭24個月既錢
就算樓主7月先開始用個服務，個月費都係valid 去2018年6月
但佢第二張圖個breakdown係for 2018年10月
麻煩呀弱智解釋下，我真係唔識

HKBN狗黎既
日日打黎offer啲19plan俾你
俾100M你其實得個20M
睇睇下片又無啦啦慢到睇唔到
真係早走早著

利申 下個月轉網上行1000M 仲平過佢

你地收咁貴既
私樓收貴d?

你唔轉台人地邊有新客
邊有得跑數

其實張圖就算貼2018年1月或者6月，其實都係一樣，只係貼鬼咗10月的。再貼一張新的其實都係一樣。

合約條款呢

ching 西利
我連埋my TV $171

出海，上大陸網垃圾到不得了

成個po好大陣窮酸味，一睇d plan個價就知好多公屋仔係到

呢個時代既"新客" 全部都係人地既舊客
A公司要新客即係B公司要流失一個舊客
所以間間都迫舊客轉先有新客入

裝5間寬頻公司囉

真係10g 2888
你指既係1000m=1g

原本135$ 100m，話唔續約即刻變左115$

係喎，你O岩，原來我一直睇錯咗網上爬個PLAN 名

梗係隔離台，HKBN閪價續約，不了

之前又係串撚到on9 打撚左幾次黎都愈黎愈貴
最後轉左pccw 簽左之後 打黎問我點解會取消佢地服務 講到喊咁口

咩年代仲100mb

收得無乜問題 速度都長期緊貼1000mb
不過你最好問下鄰居穩陣
始終唔同地區服務質素都唔同

唔撚係啊!?我FD BB 1000+家居電話 都係148